每次見到有好感嘅女仔都只敢偷望

我....唉 冇鬼用

偷偷看，偷偷望，佢帶淚帶淚暗悲傷。

我通常直接上去嘴佢

我通常直接望佢 望到佢迴避視線

渣架

..

你可唔可以望我一眼

行過去拖佢隻手啦，等咩

我唔係癲佬

我又唔係叫你揸佢個波

佢咁q肯定有仔

睇落以為有好多人追 通常都冇

呢d機會唔係屬於我

鍾意邊個呀

就黎冇機會見佢

偷pa

唔見你鍾意我

未見過鍾意乜...

不要暗戀

有好感=有個殼

.......

望完打飛機咪算囉
唔係以為佢會主動同你出野呀 ?

想照顧佢

基本黎